有物資 請問有無人需要

唔想浪費 有頭盔同濾咀
留tg

推 係cwb

推